邊度驗肺炎唔洗俾人偷dna?

公司逼要驗左先番得工
邊度驗完dna唔會送中

做乜on9 工

診所，私人，比錢嗰啲